[塔羅占卜] 入嚟放低煩惱同問題，有問必答（3）

幫你占卜，想比個方向你，幫你分擔啲煩惱。

TG:
請直接係TG搵我，唔好留言，否則會miss咗，唔該哂

留意！只限半年內嘅事件！
建議事件性問題（如：我地嘅關係發展？佢對我有咩諗法？份工好唔好？）
盡量避免時間性問題（如：幾時有拖拍？幾時可以復合？幾時有工開？）

唔好問運程，因為唔係算命。

1. 稱呼（中／英文名）
2. 如果問關係，對象稱呼（中／英文名）
3. 問題（越精簡越好）
4. 關係背景（作牌陣及解牌用，唔同關係會有唔同解釋）
註：LIHKG 搵到Post

基於因果關係，如果任何人免費幫你占卜同你建立連繫，影響到你嘅決定，甚至左右到你嘅未來，佢都會有果報。為咗保障你我，恕我唔能夠免費占卜，我地之間有來有往，溝通就會止於我地互相嘅交換，而唔會互相影響到對方嘅人生。

由於上個Post 反應好熱烈，每日都幫緊好多巴絲，亦聽大家講心事。
會占得詳細，比你抽牌同詳細解牌，唔會hea覆，如果是但玩下就留返個位比有需要嘅人啦

本身已有好多人排緊隊，所以我會排住隊咁占，有問必應，唔會唔理你，放心。

大概幾錢

占下香港前程

幾時有女?